[公投] 滄浪遺珠: 王君馨 VS 梁寶琪

兩個都係出道一段時間，演技可以話係不相伯仲，最少好過陳凱琳之流，也有代表作。近期段片拍到她們兩個都好好J，連登仔會點揀?

<iframe src=" width="560" height="315" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" data-autoplay="true" allowTransparency="true" allowFullScreen="true"></iframe>

正評陳靜

負評陳瀅

乜撚野po嚟架？ 又王君馨又陳靜